作文點練文筆?

見到人地D文筆好靚, 用詞又靚, 好想練到佢地咁,
我最鐘意D詞語四字四字咁砌落去,
你地點練文筆?

堆詞藻有乜用
一味得個浮誇

老子鐘意

睇書

有咩書推介

睇陶傑文集

余光中好正
有编寫佢四個女D男朋友
真係寫到酸酸甜甜

內容緊要過用字呀樓主

我的四個假想敵

我知啊,
但依家我係想練文筆

想行文順暢就睇金庸 學下人地點寫

以為塞啲四字成語落篇文就係好 最多練到中階

金庸睇哂, 最近睇緊諸葛青雲, 文筆仲好過金庸

除咗上面巴打推薦嘅余光中，我覺得董橋啲文一樣掂

其實唔少陶傑舊文都好好，文筆寫景寫情都正

19 才子係當今香港華文文壇第一, 你睇佢寫抽水以外既文章會學到好多, 以前既散文意境更佳

射雕

陳雲 中文解毒

記憶像鐵軌一樣長

我反而覺得係減少錯誤重要啲

作多d甜故練寫作技考，考試個時走返甜就ok

Google搵到pdf版可以入落ibook睇

睇過

老子已非學生

留名